請教下 想讀Marketing但無底

打算粗粗地讀space個 part-time marketing and management 點睇

Marketing都要底 你冇撚野呀？

Marketing洗撚讀?

Marketing 都要讀？
有錢留返黎食餐好好過啦

識唔識吹水？

唔好咁啦想讀吓呢啲好似好睇啲嘛
所以就係想問各位有無邊個讀完出黎會好好睇睇咁

直接入行啦

咁份cv都要寫嘢加嘛 唔通寫話「Marketing都要讀你撚我？」咁咩

冇點睇 你覺得有需要咪去讀
不過學你咁講都係睇落好dd
真係dd咁多

阿豬阿狗都做得啦 讀

真心冇撚用
Marketing = 你平時見到同埋你本身識嘅野加個專業名詞
如果你真係咁想學買本書會學到更多

咪鬼讀marketing啦
利申唔係marketing major
但require要讀科marketing management
覺得教啲野廢到仆街

就係咁寫先代表到你有頭腦

bu?

認同啊 所以有睇過相關嘅書
但就成日覺得點都要寫落cv嘅嘢好似好啲

定係其實讀個cert bearing course仲無咁嬲

marketing=垃圾
比d例子你
seo: search engine optimization ,其實只係搵下d consultant 黎幫你分析你樣product係yahoo,google比人search過幾多次,係唔係第一頁等等
再黎就digital marketing又係上下網搞下youtube.facbook等等既野
做過先知唔撚洗讀都得on99

Marketing好廣泛, 你指邊啲?
Event? PR? Advertising? Digital?